愛不到就毀了妳！ 竹科工程師駭援交女雲端竊性愛片

一名在竹科上班的科技工程師陳姓男子（33歲），因迷戀一名18歲援交女，向對方表白遭拒後，竟利用自己的專業，駭入援交女手機雲端硬碟，竊取援交女和男友的性愛影片，還藉此恐嚇援交女給予比特幣，援交女嚇得向警方報案，警方日前循線逮捕陳男送辦。

警方調查，陳男去年底在一次酒攤與援交女第一次見面，認識之後曾以1萬元代價與援交女多次進行性交易，陳男慢慢喜歡上援交女並向她表白，卻遭援交女以有男友為由拒絕。不久援交女就接到署名「駭客」的人傳簡訊恐嚇，稱握有其男友散佈的2人性愛影片，還佯稱其男友欠下50萬債務，要求援交女購買比特幣匯到指定帳戶。

沒想到這一切都是陳男所為，陳男因為表白遭拒惱羞成怒，駭入援交女手機雲端，竊取援交女的性愛影片，不僅藉此恐嚇援交女，還用計企圖讓她與男友分手，甚至已上傳散佈到色情網站。警方獲報調查，發現陳男涉有重嫌日前將他逮捕，依恐嚇取財、妨害電腦使用及妨害秘密等罪嫌送辦。（突發中心／台北報導）

片：

以後唔亂擺裸照喇

認識之後曾以1萬元代價與援交女多次進行性交易，陳男慢慢喜歡上援交女並向她表白，卻遭援交女以有男友為由拒絕

全部都係雞

其實係咪想唔比錢就有得屌

台灣加1分

狗咬狗

佢係狗我唔係

幾時退出連登？

你真心膠？

歡場搵真愛